一人一個朋友對自己做過好過份嘅事

之前同個朋友報咗個細嘅歌唱比賽
而就決賽嗰排因為我情緒有啲唔穩定
同埋都feel到佢唔想玩
廢時影響到表現所以我就同佢講話我唔玩
佢都話ok
咁因為佢係聯絡人所以我叫佢是但同主辦作
話我屋企有事去唔到
點解佢on9到作我屋企人死撚咗
真心嬲到仆街
個主辦仲過來同我講咩節哀順變

可能就咁聽覺得好少事
但我覺得好過份
但念在咁多年友情
我都係原諒咗佢
但真心on9

你放人飛機先 不過佢又係黑心左啲

係明知我經過自殺未遂同抑鬱症後，
對我不聞不問，
當我send msg問佢最近做咩已讀不回，
佢答：「因為我地已經唔再係朋友。」

差啲崩潰，好彩比其他朋友撐翻起。
多謝哂

呢d 野都係羅生門黎
你又話情緒唔穩定，可能佢都受左你好耐氣呢
可能人地好大expectation去比賽，點知你又放飛機
我代入佢個角度，都可以寫段野回你呢個post 話你呢個朋友過份啦

ex?
算啦 佢只係唔理你
呢個世界就算係父母，都無人奉旨必定對你好
佢唔過份，只係你過份睇重佢啫

我認我脾氣唔好
但係果陣我約佢練歌佢都推來推去
一係不讀不回
我又唔覺得佢好大expectation
不過就算我幾唔好都唔應該講屋企人啦

佢自己都唔想玩

扮移民
同朋友一齊扮話要移民去外國
個fd仲係咁安慰我話去到會適應個d
之後同佢講番話玩佢
佢同我講左句 估吾到有人拎呢d野黎玩

（其實係味真係咁過份 開個玩笑姐 ）

朋友，唔係ex
你有道理

以前有個8婆fd（所謂好姊妹）叫我幫佢買演唱會飛，仲要係最貴果區，幫佢買左幾千蚊，轉個頭同我講啲位唔夠靚唔要啦，自己另買過第二張，叫我自己食左佢

dklm幾千蚊睇穿一個人既人性，你話啲港女幾撚cheap

中出咗我男朋友...

仲有個朋友識左四年 好撚好既老友
同佢去左兩次旅行 都是有好多吾開心野
（多數係佢屌9我 成日逼我揀景點 揀完又屌9我揀得差 要去佢提議既景點
一係就做錯咩 就將責任放晒落我到 係咁同屋企人訴苦 話係我錯）

但我地都仲係朋友 無同佢絕交
其實我心入面都覺得好大壓力
但佢仲成日搵我 約我出去
但我覺得好大壓力同佢做朋友
所以一直無應佢機有差吾多年幾 但佢keep住有打比我 whatsapp我
佢打左個千字文黎屌9我 我又一直無覆

之後佢朝早八點幾 喊住打比我 約我出去 （只好答應住先）
之後我又扮病無應約

佢又打比我
我訓緊教直接cut左佢線 無打鳩番比佢

我都吾知係自己過份 定我一早就應該同佢講清楚 ：同你做朋友 我好大壓力

應該一早講清楚

幾千蚊就應該叫佢比左錢先買...但都證明你好信任條8婆

你知唔知玩笑咩意思

有去到值得嬲既程度？